共產黨就係想群眾鬥群眾

對藍屍唔使下下都出最高等級神獸
出神獸要諗成效啊
唔同意就拉啦
利申 出咗都唔割

咁唔好報仇了
我們原諒殺人犯好了

共產黨係想藍絲鬥示威者呀
共產黨從來都係想搵炮灰鬥敵人而唔係互鬥

打撚到藍絲縮返入老母個閪先係唔比共產黨得逞

咁唔係個個藍屍都殺人犯
有危險性既有前科既藍屍先獅鳥

係啦 我覺得你講得好啱
要原諒佢地
咁應唔應該發埋藍絲獎金?
我驚佢地殺完人 會有陰影

話你on9 又驚你嬲
你老母無生你個腦?
一個獨裁，法治被控制嘅國家
唔叫神獸可以點

藍絲全部都係自私鬼，收錢搞事，神獸威力愈強就邊會再搞事，個個都驚死

冇話要原諒
只不過係想講個程度問題啫

冇錯，佢地收錢做野咋，你估敢去做死士同你搏咩

鬥係無可避免 唯有出神獸果陣要快 唔好比證據留低 你見對家殺人 都係電光火石間 中共做野就真係快狠準喇

絕對要神獸出手要夠狠

快狠準係重點，切記冇得心軟留手，否則害死自己架咋

快係好重要 認同